想買條原裝panerai 皮帶

有無巴打知邊到有多d 款睇下?
or 有無巴打割愛?

利申: 帶緊luminor 1950/44mm款

diu nei lo mo
你走啦